其實可唔可以禁疫區國家人士入境

唔想再重演03年沙士.....
可唔可以立即禁止疫區國家人士入境保平安....
定係都係搵食緊要d 錢緊要d, 由得佢

經歷過03年既人，希望可以作出準備

越爆越多單.....要等到第幾單先做野

林奠有閪話事權咩

屌，明顯共產黨用生化武器殺哂香港人。

會唔會係陰謀
Winnie+林奠藉肺炎事件 冲淡社運

中國肺炎

爆

屌.... 要死幾多人先做野呀

得
但係政治正確問題
閪官原則香港係中國一部份
禁中國係冇可能

冇錯
政府要考慮完支那個玻璃心之後先考慮你條命

北韓都識唔俾支國人入
香港人而家連北韓都不如